有冇人fact check下簡迪係咪去咗曼城

鐘狗係咁叫